有病毒無遊客封哂關 澳門GDP今年要跌幾多？

澳門真係好靠遊客去酒店同賭場
而家封哂關咁佢哋食乜？

唔係遊客，係大陸啲貪官
佢地心甘情願奶共，幫啲高官洗黑錢
一早搞到自己除咗黃賭毒，冇哂其他產業，怪得邊個
是但啦屌，關我地撚事咩
泥菩薩過江，自身都難保，我地遲早都俾老共搞撚死

賭股好強

屬於香港人嘅書店（三）

有客咩

第一季GDP咪跌左48%,不過最壞情況已見，當然係升

老實講島仔發展乜都死

Gdp 打飛機姐，澳門人咁有錢咪一樣日日鮑參翅肚

真架

股價已經消化所有疫情影響，黎緊只有升

有微辣 澳門特產

抵撚死

個垃圾政府講咁多年適度多元經濟都係得個講

而家未瀨撻囉

改變真係死得！搵小年錢，同唔搵錢！

其實土地資源太小 香港18區隨便一區都大過澳門 根本就算成個島都係人才都好難發展

你都幾撚無知。知唔知澳門放左幾多資源搞。不過搞唔起咁搞。如果你有心走去貪。即係你係藝術設計方面既人士。你都唔知賺撚多幾多政府錢
做人唔好咁無知

屌，政府話適度多元經濟，明顯鳩up
一國一制底下，咩政府都假啦，全部啲官員扯線公仔黎嫁姐，咩政策全部老共決定，請示上級。
講真，老共真心想搞多元經濟，大把錢俾澳門搞啦，燒錢都可以搞
問題係老共只係要啲賭場洗黑錢，你都吹佢唔漲
依家又話要搞澳交所
除咗實體賭場，依家又搞電子賭場，仲要話吸引全球博彩股上市，真係痴撚線

想睇深圳gdp跌幾多多啲
平時就話整體gdp已經超越香港唔知幾多
宜家冇晒香港人唔知點呢

其實佢地靠小小大客, 定係多多細客 維生?

唔怕 澳門有微辣

玩野咩，佢俾資源搞係一回事
有試過既人都係黎黎去去都係同一班圍內人

講人無知之前不如你落過手做了解過先，唔好淨睇表面野

佢夠出過徵文叫人講澳門點經濟多元啦，但到最後你細睇未又係到最後想做翻賭

表面無客，可能暗地都仲係洗到錢既

股市都日日升

何生岩岩去左，2022年賭牌到期，呢段時間都唔會有咩大動作下化

咁少？

美資賭場

搞緊內需